點解咁多連登仔戀足癖

戀足嘅人應該係少數先啱 戀足直呈係癖嚟 但係連登唔知點解充斥住好多戀足嘅言論
邊有咁多人鍾意腳㗎 普遍正常男人都係鍾意波同蘿
我自己都係上連登後先有時睇女留意吓腳 未上連登前直情唔明啲女點解咁鍾意著到勁短 心唸都冇男仔鍾意睇女啲腳JM9

我唸我唔係第一個唸呢個問題嘅人 試過懷疑自己唔鍾意腳係咪自己問題

有冇人都一樣唔明 定係全連登得我一個冇戀足癖

邊有男人唔鐘意腳

我都係男人但我唔鍾意 其實戀足係癖嚟

你係咪上錯網連登仔普遍都係鍾意男人屎眼㗎喎

鍾意男人屎眼都好過戀足

連登會員表示認同

腳膠係高登十幾年夢留下嘅傳統嚟
當年係絲打出腳po跟著大家入去J.
而家。。。。。可能呢度冇絲，貼下女優腳頂住都ok嘅

我鍾意睇腳趾腳趾、趾甲形狀我覺得靚嘅話，個樣都唔衰得去邊。好少有例外！為咗做研究，我通常都望腳趾先。

佢地會答你港女無波無蘿唯有睇腳
鍾意腳應該都係鍾意異性性特徵嘅一種？（例如女仔腳白滑d修長d之類）
鍾意手啊鎖骨啊耳仔之類嘅人都有啦
只要唔好影響到人地嘅話鍾意腳其實無咩問題嘅
同埋感覺好多時d戀足言論都係派膠多真係俾隻腳佢地你估真係會個個都奶得落咩
利申：絲，唔中意腳

其實好似係全球數一數二多既fetish黎
前幾日唔記得睇過咩話大腦處理sex個area同處理腳好近
所以好易連繫咗做一齊

搞清楚係腿定腳板定腳趾先

首先十個男人至少九個會睇條腿囉

仲有一個係gay

會係 頭>胸>屎忽>腳 前面三樣都唔得嘅隻腳點冇影響 對我嚟講腳最多係bonus

懷疑樓豬曲線求腳圖

想知點為之靚 點為之唔靚

平時出身冇波冇羅睇，只係一大堆腳
日積月累的性癖就係咁黎

中咗#13 嗰句佢地會答你港女無波無蘿唯有睇腳

特別喜好異性嘅身體部分有乜咁出奇
番石器時代啦你

我依家係屌戀足癖嗰啲人咩

呢啲嘢好主觀架喎我眼角好高，好少女仔我會用靚嚟形容。腳趾最基本要乾淨，同埋搽咗甲油果啲我唔會睇。

靚女通 常腳趾修長定圓碌碌？